左邊好定右邊好（無圖）

是咁的
每次去戲院睇戲飲汽水
都唔知杯汽水擺左邊窿定右邊窿好
邊一邊先係社會規範上嘅正確？

叫條女攞住

我屌爆你班撚屌柒頭皮
咁嘅說話你班仆街都講得出係咪無人性
那有女你老母

睇你就手

如果我用右手 坐我右邊條友用左手
咁咪要爭窿窿？

咁你用腳夾住算啦

你冇女啫 人地有㗎麻
你是但放一邊都唔會阻到人

呢...個真 駁唔到

叫你地d女友 飲哂杯野就唔好繼續索啦，好撚嘈呀，知你地吸力驚人啦

習慣放衫入面

右邊

全部都設計俾右手人用